另一半食煙 應該點做？

佢知道你最憎人食煙 但你又阻止唔到
好愛佢 只可以一邊憎佢 一邊接受佢

屌

好辛苦 講極都唔聽 每次諗起就心痛到喊

嬲尻佢

我個個都係咁
佢話知我唔鐘意，所以冇係我面前食
但我感覺都唔好受

我屌你老母！！！！！！！

再嘈噴鳩你

佢都唔係我面前食 但咁岩比我見到佢同啲fd嘻嘻哈哈嗰陣食緊
個心好撚拿住

嬲嚟冇用 係咁挨我比佢食

未拍拖就知佢食煙?

食死你啊陽萎啊

搵鉸剪剪佢煙頭

未拍之前純品乖仔 之後識左啲新fd 又話做嘢大壓力就開始食

我想塞十條煙落佢個口到比佢食

係 個心勁拿住拿住
明佢為咗自己唔食 但其實佢背轉面又食

真心唔明食煙點解可以抒壓

佢會直接求我比佢食 講左唔比又繼續求 好撚煩
喊住挨翻佢唔好食 又唔得 咁我咪唯有讓

真係好難做

我有叫佢一齊去做其他嘢放鬆下 佢話做完問題都仲係到
但食煙咪又係咁 自打嘴巴

所以我真係好唔同意食煙減到壓
同佢講食煙壞處，佢就答我人點都會死

食一枝就含一次
chur到佢唔敢再食

食煙可以好易 做其他嘢需要時間
曾經試過緊張到手震時 無其他嘢可以放鬆到
食支煙個人定啲 不過當然有心理作用成分

樓主同男朋友我諗啱啱20 又或者未夠
如果點講都唔聽 建議分手
利申 初戀唔鍾意我食煙 一齊年幾一支煙都無食過
無論係佢面前定背後

一9樣

當然相處當中我都有比壓力佢導致佢食
岩岩佢有條件應承左話唔食 唔知真定假
唔想到時發現背住我食又大家唔開心 定係扮唔知好？
分手好難 要分一早分左

準備食一枝踩一次JJ

真 分手好難 因為真係好愛佢 只係接受唔到食煙
唔想因為一個可以改嘅習慣而分開

但當佢唔肯為你改嘅時候就好懷疑究竟佢係咪真係愛你

訓唔到 個腦係咁浮起個情景
我屌 我真係接受唔到啊

中出即飛

分手

食煙好型喎

食煙又唔撚畀 分手囉

痴線冇人訓教

佢都係一個永遠的處男

好man啊

已經就你無係你面前食啦
btw 都想有個另類半咁關心我

俾佢食啦 係發洩情緒嘅一種

佢唔鍾意啲咩你咪照做囉

除左派帽

等佢明你感受

唔想分手唯有遷就 不過就到咁上下你就想分手

叫佢轉電子煙大家各退一步

其實每日食幾多支?

Ching有才華

飛左佢吧啦
遲早都要面對，他日你結婚生b都要對住佢

愛佢就接受佢既選擇
人地食煙點解唔比，又唔係要你食埋一份
你憑咩覺得要改變佢

分手 煙依樣嘢好難戒 唔好指望佢戒到 除非奇蹟發生

利申：我唔食煙 極憎煙鏟

關你撚事

剪9走個煙頭

食煙咁自私請人食二手煙你都鍾意 真係抵你死

一諗起錫佢有浸臭煙味

唔俾食就唔比屌

佢喺你身邊係咪都食？

做唔出

唔係每日食 但我就係一枝都接受唔到嘅人

戒煙先有得扑

如果我識佢之前佢就食我接受
但依家係之後嘅事 仲要知我極憎人食煙

佢又唔係去到要戒嘅 但我想係呢步之前stop佢

佢表示自己企係到食唔影響到人

試過一次

本身都冇扑

抒壓藉口黎 主要係心癮

分手 完

咁你應該要調節下

另一半係豬西肥婆 應該點做?

同佢一齊食

唔接受咁分手囉，講咁多野做乜
除非有替代品，如果唔係知道食煙既好處好難返轉頭

咁分手啦

抒壓同心癮都係真

返工要抖氣/有朋友食先會食
唔食煙既人面前一啖都唔會食
可以成個月都唔食
一包煙放到走味

你揀佢第百佢已經係咁
依家又要怨
又想改變對方

仲要覺得自己好委屈

睇埋落去

仲要話佢只係你不在場情況下先食

你都仲要講到你好慘

仲因爲咁要考慮分手

認真
你唔值得佢愛
你自己退出啦

即係點 佢唔肯為左你戒煙你就諗分手
咁調轉諗你唔肯為左佢而接受呢樣野又點

我食煙的，俾你女朋友給我

食煙點都會影響到人
你話你企喺度食，咁經過嗰啲人係咩？
你話你喺屋企食，都係影響到屋企人，就算一個人住，啲味都會飄去隔離屋，我就係成日聞到隔離屋啲煙味

講得出企喺度食唔影響人，一係無知，一係自私

總結：分手啦

用煙噴佢